太空書院 超級大波妹

今日落堂見到有個著啡色裙 樣ok 超級大波妹行過，有冇人識佢

No 圖？

樓主讀埋d咁既course

將來一定唔會窮

知就會講俾你聽？無圖開黎做乜？

樓主老母都超大波

求ig

成班毒撚連咁正既大波妹ig都冇

係你無，分享唔到畀我地

講到你自己好似有咁

樓豬單機啦傻閪